HW1 -  modal-window

Завдання
Створити новий React додаток з двома модальними вікнами.

Технічні вимоги:
+ 1.Створити програму за допомогою create-react-app або vite.

+ 2.Створити на головній сторінці дві кнопки з текстом Open first modal та Open second modal.

+ 3.По кліку на кожну з кнопок має відкриватись відповідне модальне вікно.

+ 4.Створіть компонент Button, який повинен мати наступні props:
[type, classNames, onClick, children]

+ 5.Функція при натисканні (властивість onClick)
Компонент має бути універсальним

+ 6.Створіть компонент Modal, який у свою чергу буде складатися з наступних компонентів:
+ ModalWrapper - для того щоб зробити тінь підкладки, повинен мати props children.
+ ModalHeader - повинен мати props children
+ ModalFooter - в якому можуть бути одна або дві кнопки і такі props:
firstText, secondaryText, firstClick, secondaryClick
При наявності відповідних props, ми показуємо першу або другу кнопку, або обидві
+ ModalClose - хрест для закриття модального вікна, повинен мати props onClick
+ ModalBody - для вмісту, який повинен приймати props children
+ Сам компонент Modal - компонент врапер модального вікна, повинен мати props children.
+ При відкритому модальному вікні частина сторінки поза вікном повинна бути затемнена за допомогою темного напівпрозорого фону.
+ Модальне вікно має закриватися при натисканні на затемнений фон.

+ 7.Стилізувати кнопки та модальні вікна використовуючи SCSS

+ 8.Зберіть 2 варіанти модального вікна на основі компонентів Modal - ModalImage і ModalText
Дизайн модального вікна дається в Figma файлі.
Усі компоненти повинні бути створені як функціональні компоненти

Необов'язкове завдання підвищеної складності
- 9.Замість SCSS стилізувати компоненти за допомогою JSS або Styled Components